點解啲人可以分手之後即刻就再拍拖？

如題
就算和平分手 我都需要一段沉澱期

因為一早已經唔愛本身個個

有時係拍比個ex睇，係一種報復

雖然我曾經都有呢個想法，不過放棄咗

雖然一早唔愛 但又可以咁快接受第二個？

因為無愛過

最怕呢d人 搵水泡
初戀果個係咁，拍左三個月，一分手佢即刻同返ex一齊

利申：我係絲

好撚賤

再賤d係我同佢一齊一個星期就比佢食左

果時散真係憎死自己，點解自己咁拎七on九

一齊一個星期就比人食 你唔係on9 係智障姐

賤西

我試過比ex飛完，第二日ex向第個女仔表白

不過比人拒絕左 抵死

一個星期快咗啲喎 可能你好愛佢喇

正仆街

我講個ex

果時好細個
散左成年我都仲係好鍾意佢，宜家諗返真係好on九

或者ex同你一齊緊個陣 已經有第二個

正解

一句到尾 因為唔愛對上嗰個

我都想知

賤男人先多女，咩撚野世界